有人報料 「中汽油彈」架警車本身即將退役

做戲點解要搵新車？ 咁晒錢，袋落自己度唔好？
咁撚鍾意撐咪上街囉，50萬有你份架嘛

成篇文都on9
頭果節拋書包都算啦，
明明之前仲講緊唔夠車用，但尾果度夾硬話所以燒退役車
點解唔燒醫番都晒藥費嘅意大利車？

買唔到新車呀

新車定舊車 效果都係一樣咋啵
基於班差佬既雜性, 好明顯會是9但搵架就手既算9數啦
但基於班中層諗既, 應該真係會搵舊車囉

中層省少少錢比上層睇會覺得自己好威威
呢個邊行都一樣

Jacky Lim呢件狗頭軍師講野都有人當權威

佢夠話炸彈案假啦

坐左幾碌呀

而家就係慳到咁呀 傻閪做戲都唔落本

無人逼你信喎 戇鳩

咁我信唔信關你撚事咩

又出黎cm大台狗

班五毛點兜都無用
事實你係拍得差嘛
TVB水平想拎奧斯卡？

屌你老母成版profile都係吹奏泛民post

死翻去捉鬼啦

我無話關我事

政府做戲唔理有冇人信，做在就照自已劇本去做架啦，做戲連犧牲架車都慳既！依家藍絲唔理架啦，黃絲暴徒做架

閣下個腦 醫番都哂藥費

政治部又做野

撞都冇咁橋

林鄭：我靠你架啦一哥

弱智仔話人妄想症

環保人士表示支持

同cctvb拍撞車戲一樣，撞車永遠係啲差唔多廿年前嘅錢七，見親就好似有預知能力實炒車

紅底

渣支那車屌你老母

「據我打探所得」
9upper

傻西警

哇屌 真係愈睇愈流 都已經場戲好流架喇 依家仲流

古有美國安排珍珠港航母被偷襲
今有港共安排警車被掟汽油彈

笑死

仲要暴徒咁啱得咁橋揀到架舊車 退役車

我知政府大把不直
仲有好多不舉

你有三毛了

此地無銀___
掟___50萬？

好勤力返工

原來仲有人未完全封鎖呢隻五毛生滋狗

真係好撚肉酸

咁慳錢呀港共，又係嘅慳返d錢要送返去支共